其實點解要發明摺機？

要大mon? Ipad算啦
宜家手機個設計好地地 頂多雙面mon
做咩要摺機？

下下帶部ipad出街咩

如果過多幾年 部手機唔用可以當錶戴
你仲會唔會問依d問題？
今時今日仲有咁守舊既思想

唔好又loop啦
真心攰 大佬

Apple watch

你當係 好似相機咁 收埋部相機落電話到 唔洗帶多部相機
而加即係 收埋部tab落部電話到 唔洗帶多部tab

捲住碌鳩打飛機

同以前笑鳩d電話有影相功能一樣 唔差在帶埋相影出街
最後既係 大部分人最後因爲電話有得影相而放棄再用相機

iPhone 2G厚度都超過1cm
而家呢

其實電話影相一開始都係講緊30萬像素
科技只有進步 目前摺機好明顯係新方向
最後佢進步到點 邊個知 但就肯定唔係家陣可以判斷話摺機無用 咁既思想實在太封閉

我比較期望將而家既mon size摺疊
多過將tablet摺做手機size

我諗啲廠會研發到一部由tablet size可以摺幾摺變成一張卡片size既手機 咁到時一部機就多好多玩法，不過都要電池技術發展配合得到，如果唔係都嘥氣

其實發展 摺mon 係好事，希望可以同時迫電池技術改革（啲廠商為賺錢，死都唔肯用新技術）。

一部手機唔計電池其實係好輕巧，所謂革命性設計嘅通訊產品往往都係受制於電池而變得沒趣。

整部摺得既iPad
一定好多人買

摺機個概念其實幾正，手機+Tablet
但大前提係要有新電池技術先得
宜家部機咁厚真係買唔落手

照你咁講，即係啲新科技會按日程自己跳出嚟俾人用，完全唔駛經過研發、推出市場、市場反應回饋、再研發 呢啲部驟

佢真係on99

可摺applr watch, 打開變iphone

勁煩 其實出摺MON有咩問題,明明有問題係個價錢,而唔係個概念
自己係IDOG都覺得摺MON有實際用途
多工處理時明顯好睇咁多
最簡單個例子
同FD打彈珠 可以一邊打機一邊用WHATSAPP夾下唔洗怕斷線

成9日話PAD,我日常番工番學要用就話姐
冇啦啦冇需要做咩要買多部PAD

清新機不嬲戇鳩